FX 冇話唔放水 睇實 EU EJ

有機會有肉食

117 小注EJ

本大俠 只做day trade 唔過夜
講佐啲咩 自己參透

路過此地
救得一個 就多一個

你買歐元升番？

Up or down?

We trust